感恩大家

各位巴打絲打好，今次係我第一次係到發言 如果有咩寫的唔好 請大家多多體諒

1. 今年我第一年出外國留學，所以時不時都會好掛住香港。而見到香港依家咁混亂 我感到超級無歸屬感同憤怒。
我見到好多人都有係ig轉咗icon同post咗果個紫荊花(?) 而我同樣有咁樣做。但係我學校有一個大我兩年既大陸肥婆（佢超級仲意種族歧視人地 然而佢自己D行為都比D外國人歧視）就screenshot左我個post然後係佢個story到鬧我同其他有post尼D既人 之後因為D師姐有提醒話唔可以衝動如果唔係邊得我地都有錯 所以避免宿舍有香港同大陸既分歧 我就係咁提醒自己唔好同尼D人一般見識 但係佢係ig post 既野越來越離譜 越來越暗示D香港人係「暴民」搞到我超火滾
之後我D 師姐同frd （唔係香港人 唔係好知道香港發生咩事）開始都覺得佢有D玩過火 所以當所有人集合點名講時 鬧佢然後之後都開始有人向老師舉報佢以往幾年做既所有對香港人種族歧視既事。雖然係出返啖氣但係我仲係覺得佢咪收到應有既懲罰

2. 我要係到向所有勇敢去遊行既香港人講對唔住。
也對幾位已在天國的香港人 說一聲願你們在天國找到安寧 希望下一世你們能夠到一個條件比較好的地方。
由於我係英國留學 一次都參與不了遊行 一D貢獻都做唔到 我深感抱歉。大家6.12遊行當日 我係到考試 但係我一直有睇live 我見到大家齊心協力一齊努力講要碎開既香港黏返一齊 但係我就去知道自己做緊D咩 作為一個香港人連去遊行既貢獻都無
係大家眼中我可能仲好細 會有人覺得我D想法好唔成熟 好愚味
前幾日我媽係咁係到話所有遊行既人都係一堆唔成熟既年輕人 特等想起打消返香港遊行既念頭 但係就比我講左一句話
「因為你地班老既唔敢出黎走 所以只會見到想有未來既年輕人企出來」
而因為尼件事我屋企人就依排係咁借尼個藉口 去同我理論話我太細唔明白D政治問題 話我返香港唔准遊行 話一定會比人拉 一定會後悔一世但係我相信如果自己唔企出黎幫手就一定會後悔。

3.最後，感恩大家守護我地既家，其實想講好耐 但係成日都覺得自己唔夠資格講。明明有暑假有得比大家休息 比大家係屋企嘆冷氣 大家卻堅持去付出汗水去遊行。